和理非和勇武必不可分

中大燒完狗既同時中環西裝友屌狗，
有垃圾車經過，街坊大叫狗上埋車，
同時詢問狗去到邊有邊度冇俾人屌，現時狗撤離畢打街，
每次行動都必需你地！